{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042421",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 우리누리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加がある場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、その理由による払い戻しはできません。 ペットと一緒に宿泊しようとする場合、入室を拒否することがあります。その場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守していただき、客室と周辺施設を利用する際には損害賠償の責任があります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ご予約のお客様には、個別バーベキューが可能な席と無料Wi-Fiの利用が可能であり、イベントサービスのワイン、ケーキ、花かごもご提供します。 また、常備薬も備えており、駐車も可能です。 当ペンションでは芝生庭園、ボードゲーム、散策路を楽しむことができ、慶州ワールド、ブルーワンリゾート、新羅ミレニアムパークなどの割引券も提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊しようとする場合、入室を拒否することがあります。その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守していただき、客室と周辺施設を利用する際には損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "炊事道具や直火での調理はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ご予約のお客様には、個別バーベキューが可能な席と無料Wi-Fiの利用が可能であり、イベントサービスのワイン、ケーキ、花かごもご提供します。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "当ペンションでは芝生庭園、ボードゲーム、散策路を楽しむことができ、慶州ワールド、ブルーワンリゾート、新羅ミレニアムパークなどの割引券も提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 486
    }
}